良好大學生係考試前幾耐先溫書

太早溫入唔到腦又哂腦ram，遲溫又驚唔夠時間。

留名

未出世前

認真 上個sem溫好下個sem既野

認真
良好嘅話 開sem一刻冇停過
利申我唔係

3日啦，俾足面professor

正確態度係上完堂個日即刻清曬當日教ge嘢
我就幾日前先溫

我都清左好多，不過未記到exam mode.
exercise又冇咩點做

考前一個鐘

從來都唔上堂

3日前

良好大學生一早識 根本唔洗溫書

資質高嘅 三日夠哂

提早温書 個個考完final都諗過架啦 有幾多實踐到
現實係你啲assignments keep住交到exam嗰刻 然後你啲exam 又堆埋一齊
再黑仔啲就exam夾住交term papers

最後中間吉嘅日子(鐘頭)咪温書囉

Last Day

1秒

每日重溫當日topic

Retake嗰陣

邊考邊recall自己學過咩

認真 平時有上開堂mid term有溫過的兩日乜撚都夠 一日半背書半日操

資質魯鈍，要三日先入到dean's list